讓我搭一班會爆炸的飛機

回到香港之前被炸死

讓我喝一杯會吐血的香檳
在喝醉之前擁抱你

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

我以後也不會 再打電話給你

再沒法 對電話唱K

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

你要是孤單 便去找好友睇戲

屌你 on99

所有事都不夠虛幻
因現實未到最爛
要到絕望才望見希望在人間

btw肥菜老師會唔會開個新fb? 冇得睇你9up好痛苦

我說人生的經歷總無常
你又何必介懷心上？
一切苦與樂最終都一樣
是為旅途增添花樣

連Ban咗120日真係冇哂心機

我真係好鍾意mla

祈求風和雨
吹我到理想的遠處
故土沒法跟隨我意願
但為什麼終於穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋村？

小費可以多給一點嗎

這是我最後一次
來吃午飯吃到四點
以後或不會再見
到底我也是高傲的成年

fb共已投 下次又係解bam幾個鐘再嚟30日
不如開新ac繼續9up

或者就這樣吧 不要去再找她

再沒法對電話唱k

給親戚看見我一個人食吉野家

再狂的獅子都咬不斷這情緣
你的一生注定與我共舞

或者你可以坐得更近

My little airport 真係好正 成日聽到想喊

我要𨳒𨳒𨳒𨳒𨳒撚到你反西

禁錯負評